Test Selenium (Linux, Ubuntu)

1. Tener el gestor de paquetes (easy-install) de pyhton, caso contrario escribir en la terminal:
	sudo apt-get install python-setuptools

2. Luego instalar el paquete de Selenium con:
	sudo easy_install selenium

3. Ejecutar
	python seleniumXataka.py

